俄羅斯被禁參加2020奧運及2022世界盃

Russia banned from all global sport including 2020 OIympics and 2022 World Cup
By Tom Gillespie, News reporter @TomGillespie1
Monday 9 December 2019 10:38, UK

The World Anti-Doping Agency (WADA) has imposed a four-year ban on Russia from all global sport, including the 2020 Olympics and the 2022 World Cup.

WADA's executive committee took the decision after concluding Moscow had tampered with laboratory data.

The agency found Russia planted fake evidence and deleted files linked to positive doping tests that could have helped identify drug cheats.

禁藥國無得出賽好正常

係之前個單再禁四年定又有新野

Push

The ban means Russia will miss next year's Olympics in Tokyo, as well as the Winter Games in Beijing in 2022. It leaves the door open to Russian athletes determined to be free of doping to compete under a neutral flag.

The World Anti-Doping Agency (WADA) on Monday approved a recommendation by its Compliance Review Committee to ban Russia from what it defines as major international competitions for four years. The decision came at a meeting of WADA's Executive Committee in Lausanne.

"The full list of recommendations have been unanimously accepted," a spokesperson said.
Not only will Russian athletes be banned from major competitions but government officials will also be barred from attending such events. Russia will also not be eligible to host or even bid to host major events during the same time period.

However, Russian athletes who can prove to WADA's satisfaction that they are clean and were not part of what it believes was a state-sponsored system of doping will still be allowed to compete under a neutral flag.

The Review Committee's recommendation to ban Russia was based on its finding that Moscow had falsified doping data from the Russian Anti-Doping Agency's (RUSADA) lab, which was handed over to WADA investigators in January. Russian Sports Minister Pavel Kolobkov has attributed the discrepancies in the data to technical issues. Full disclosure of data from the Moscow laboratory had been a key condition of Russia's controversial reinstatement by WADA in September 2018.

RUSADA had been suspended for nearly three years previously over revelations of a vast state-supported doping program contained in a 2015 WADA-commissioned report.

Russia now has 21 days to appeal the decision. If it chooses to do so, the case will be referred to the Court of Arbitration for Sport (CAS).

應該係之前個單

即係又係用國際奧委會個旗參賽

冇俄妹會賣少幾多condom

啲打附加賽嘅歐洲球隊可能心諗突然下年仲多個位踢歐國杯，但係原來唔屬於主要大型賽事

可以用奧委會旗出

咪住先
FIFA上次有禁佢咩

奧運喎，關世界盃咩事

國際反禁藥組織，佢冇得唔跟

點解佢地會有權ban埋世界盃比賽

禁支那啦屌

上次奧運都係咁啦，但世界盃佢地冇

上年winter olympics都係用IOC旗
團體都一樣照出得

幾時禁埋紫尿國

整個共產國家運動會囉

只係冇得寫住代表RUS而係OAR

WADA係奧委會屬下既
FIFA做咩會係"冇得唔跟"

OAR ?

同支那北泡自己搞